又就黎到中秋，大家出去玩帶定螢光棒未呀！？

又紫又綠諗起成街都係就好撚靚

唔環保喎

有啲狗都拎住支啦，點解人唔玩得？